2327 黃埔缺人

元氣門外，想捉人

有狗衝左上天台捉人，要人呀！！！

推

放左胡椒

捉左幾個！

殺

2348 舉黑旗

2358 放左一tg
要人呀元氣外！！！

bbd100